先下手為強 - 邁克

節錄

先下手為強 - 邁克

(資料圖片)

對不起，我仍然覺得橙色物體最多不過止得吓咳，絕對不是有治本功能的良藥，既不打算為他十一月。。。。。。。。。。。。。」：咪以為前殖民地高官和三萬警察好蝦，係咁意簽張廢紙就嚇窒佢哋啊吓，空口講白話無甚意義，叻嘅就坐言起行，馬上採取積極行動。嗌交部華大媽叉起條腰報復，以牙還牙整治做架樑的美國官員，我當然百分百支持，唔該依樣葫蘆，今日就吊銷他們在中國銀行的紅簿仔，關掉他們在北京的四合院，驅逐他們在清華大學研究孔子哲學的官二代……吓，班窮鬼也冇田也冇地，直屬家族成員冇一個賴在高級學府校園開法拉利跑車？咁，咁，咁點算好？華大媽放着廣場舞不跳，為國家鞠躬盡瘁，豈不是白費氣力？太欺負人了！

與其戰戰兢兢。。。。。。。。。。。。

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com